有冇人想一齊去泰國龜島考溍水牌

之前係SABAH 考左 PADI OW, 想去龜島考埋AOW 同Rescue。
想搵同伴, 多個照應。大約6,7,8月頭出發都OKAY